有冇人屋企安裝尿兜？

值唔值裝？

我

一屋都係男人咪值囉

一屋都係女人，每次都要拎起廁所板

相反一屋都係男人， 屙岀界都冇所謂

樓豬條女未尿兜囉